所有同做中國生意既外國企業一個一個被迫歸邊

下個會係邊個

中電/港燈/電訊公司?

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

我地可以點反制？就係我地周圍搞鳩中資
殺雞儆猴，睇下班商家佬敢唔敢大大聲撐港共

跟住應該到電？
咁就完全控制晒香港了

跟住停電停飛停走資停網絡
一口氣屠殺晒所有人，換晒中國人落黎
用埋我地個身份生活，拎埋我地係銀行既資產

最壞情況係咁上下啦